生化危機解說系列【浣熊市滅亡史 (中) 】

第二集出咗啦
多謝各位巴打支持令我有動力繼續出
希望各位唔好吝嗇你哋嘅意見
我都想睇睇大家嘅留言去改進

今次轉咗書面語字幕，方便埋台灣觀眾

上一個post

你個野壞左呀

巴打好眼力

Claire入去搵阿哥都話有個好啲理由留係浣熊市啦，Leon就真係...打工仔既典范。
路人：條街有好多殭屍，好危險返。屋企避難啦！
Leon：要返工不了

上POST我都有問過,
好似話返工前一日同條女係郊區扑野
點知收好人卡,期間唔知浣熊市咁大件事
之後柒下柒下揸車返工

等唔到第3集 想問jill 暈緊個左係咩地方

我係指入到浣熊市都仲走去返工話咩警署見呀

一日刑警

又逃唔到出城，去警署就算冇人都可以執槍

咁咪真係入得唔出得，出咗就變骷髏骨

Jill昏迷後Carlos搬咗佢入鐘樓個禮拜堂到
守護咗佢足足兩日先醒返
Carlos真漢子

鐘樓係咪bio2 remake 入面leon 去搵齒輪個個

留名支持

時鐘塔
有獨立出game（唔知關唔關事）

唔係
Leon搵齒輪個鐘塔係警局屋頂嚟
Jill個個時鐘塔係第個地方

Pish

lm

留名

幾好。詳細又清楚

支持繼續出片

carlos 之後仲有冇戲份

G持

你有提埋outbreak既內容，官方都未必有諗過點接合件事，勁

其實outbreak都算正傳㗎我覺得
補完咗好多空白位

支持廣東話

不過第二集等左你好耐

希望你講多啲其他系列/集數

其實之前仲有音樂廣播劇，講一班浣熊市小朋友點係生化危機中生存
好似有段都有提到班細佬無飲市內水源，只飲汽水求生（因為飲完就會變屍）

結局好似都係瓜曬
（有一個好似逃出去，但上了舊2代個架運油車返返浣熊市好似係）

十扑

LM

睇到標題已經要入黎推一推

出埋下集bio會講吓啲怪物
但製作需時呀，都係收工逐啲逐啲整
多謝支持呀

呢個有睇過呀
而家youtube都仲有
但搵唔到中文翻譯
佢係第一個講下水道老鼠
同埋食人病時期
真係好想聽多次

下集仲有Carlos，去咗幫Jill搵疫苗
但好可惜完咗bio3冇再出啦
同Billy一樣

有料

玩完遊戲當然要睇下故仔啦

好有心機連d外傳都整合埋講得好詳細
本身以為又係果d咩幾分鐘講晒1,2,3集果類野

LM支持

無玩過淨係睇人玩過
都幾有興趣睇完條片

隻game 細細個就聽過
大個左先有玩
之後連戲都出埋
但睇左幾集就冇睇
其實戲同game 劇情係咪唔同？

樓主冇時間出長篇解說既話
可以考慮下 一個個角色做個介紹
到你再出解說既時候
大家又會明多啲
我地又多啲野睇

加油

正 解說得好詳盡

期待下一段片

把聲好好聽

我都想睇返
但至從唔知香港人整定台灣人整果個生化危機研究所收了皮之後就再無睇過

巴打應該同我睇同一個網，唯一一有個中文翻譯
應該係台灣網嚟，個啲免費網絡空間收咗皮就失傳咗

支持左先睇

Sherry 個彩蛋

遊戲同真人電影就絕對唔一樣 (電影最後一集竟然話主角群死晒，都痴線)
cg 電影就同遊戲有關

真人電影除咗頭兩集，其他唔洗睇
做完呢三篇後會做下怪物介紹先
角色我諗大家都熟啦都冇咩好講

點解唔講左洋館先 對0,1代唔認識

因為想主要focus返喺淪陷時期
0同1代喺第一集都有略略講下㗎

好嘢值得一推!

快啲出下集

推

整得幾好
我自已唔鐘意玩呢類GAME 但鐘意生化危機呢類既故事
所以淨係睇人玩 成日有頭無尾
睇完劇情瞭解多左

睇完

好唔錯...等下一集

生化迷一直都當真人電影係屎同根本唔係生化危機
真人電影係個導演開戲俾老婆嘅產物~根本唔係生化危機

幾時下一集

支持

J開佢啲cg電影 雖然入面啲主角都好似寫到有超能力咁

Bro 好波！支持
做得好detail

終於有整合
其實成個世界觀好正

我都有睇...係好誇張

期待下一集同主角篇同友軍篇同敵人篇

Seed